還原已刪除的留名

唔小心按錯左DEL已留名個D POST，仲要係全部已留名個D，有方法可以幫我還原嗎??

不如搵多拉A夢？

抱歉啦！您恐怕得搭乘時光機才有辦法找回那個內容了